{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007332",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 하얀낭만펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 ご予約された人数以外に追加人数が発生する場合は予めご連絡ください。 追加費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は制限されます。 客室内ではカラーリング及び電気用品の使用が制限され、客室と施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内での喫煙や無分別な行動は禁止されており、決められた場所をご利用ください。 重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確認で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされることがあり、再予約ができます。 予約した客室によってスパ/ウォルプール、IPTV/WiFi、オーシャンビューバーベキュー場の利用が可能で、イベントも可能です。 駐車場は無料で利用でき、現場の状況によって利用が制限されることがあります。 周辺の観光地としては、長湖港、新南港、環仙窟、三陟海上ケーブル、大金窟があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約された人数以外に追加人数が発生する場合は予めご連絡ください。追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内でのカラーリングや電気用品の使用に制限はありますか？",
            "answer": "客室内ではカラーリング及び電気用品の使用が制限されます。客室と施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙や無分別な行動は禁止されており、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "スパやウォルプールなどの利用はできますか？",
            "answer": "予約した客室によってスパ/ウォルプール、IPTV/WiFi、オーシャンビューバーベキュー場の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用でき、現場の状況によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、長湖港、新南港、環仙窟、三陟海上ケーブル、大金窟があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 439
    }
}